大鵬金翅神將 = 舊燈 三國殺愛好者

補選allin 6果次最記得佢
正宗五毛冇走雞
專玩分化
講野模式一樣
自己去search返
諗左我好撚耐係邊條仆街

你真係好氣
紅登煩膠打靶狗你都重記得
佢重未答我梁家傑當日個問題

依條仆街係揸美國護照既五毛
當年佢係新東補選個段時間係紅登自爆有美國護照

已blocked

佢好似係迷雲黨來
但三國殺好似唔係

肯定係
條撚樣唔敢入黎

睇名同處事方式似國師派

原來係果隻柒頭

啊，原來係佢

又屈毛
成個cc台都係啦

係

個陣高登咪有評樣post 跟住俾人爆晒D相 我記得有三國殺愛好者份

琴日半夜係咁推post都冇入過嚟

瘋狂搞分化
好惡毒
最驚有啲毛都未生齊的小學雞會俾佢影響到

突發

係
今日都未入

你個柒頭

原來係美藉，唔怪之得咁愛國

咁撚煩嘅都冇邊個啦